[最強對最強]ポプ子定ピピ美

ポプ子

ピピ美

比唔落手 想比哂

正負皮balance 咪得囉

啱喎

呢兩個真係揀唔落手，係時候平衡原力

負皮平衡

巴撚屎

平左

正皮左，放左頭髮既pop子好萌